笑撚死 澳門人打風都掛住返工

浸晒都仲掛住返工
仲癲過香港人

OT錢 FAT FAT

賭少一兩日洗死咩

其實呢幾日賭場仲好唔好生意
講到尾都係政府無能,

大把工10號波都要返

利申: 返緊公司

講到香港唔係咁

香港邊有呢啲賭場

就係打風先多客,D客入晒去避雨

解放軍...虛脫果度笑咗

講返工呀
天鴿個日個u記店長話一落波就要出門口
要係打風個陣準備好哂

一落波番同打緊風番差好遠喎
好多香港人一落波就番
咁但係打緊風既馬交面對水浸仲要番賭場頂住對門又冇客咁有咩用
叫啲人番去頂門?

五十步笑百步

cls

香港咪一樣

香港人打風出門口冇咁柒
坐車儘量用地鐵
行路儘量揀有蓋通道
乜都冇咪小心啲行囉
冧樹咪第2條路囉

都係嘅
澳門冇地鐵
澳門有蓋通道有都入水
……

死出連登啦澳門狗

仲諗住入嚟睇咩事香港唔駛番工

三工都唔返啦
痴撚線

條友以為香港無人返工咁on9既